世澤：香港奧委會 係唔係因政治理由唔俾郭家輝入港隊

亞運下個月舉行，但 香港奧委會 喺泳隊人選果度出現不公事件，最快嘅郭家輝，入唔到港隊。其實游泳比賽嘅要求好簡單啫，參加過指定世界賽，邊個成績最好就派邊個去，有乜好拗。當然有人睇係泳會之爭，但我依家睇，呢單嘢同台中無喇喇無咗東亞青年運動會主辦權單嘢有關，隨時係中聯辦班仆街指令 香港奧委會 咁做，特別 香港奧委會 一向都盛產港奸。

香港奧委會 嘅決定一啲合理性都無

大家先睇蘋果日報呢篇報導，同埋以下呢幅圖：

2017年世大運主辦城市係邊個，無錯，係台灣，仲要蔡英文做總統時期﹐柯文哲做市長嘅台北，所以我相信郭家輝入唔到港隊，因為佢參加過世大運，而呢個，係同唔俾台中做東亞青年運動會主辦城市邏輯係一樣，果件胡鬧事件， 香港奧委會 班仆街，走去投票支持中國嘅無理要求，大家都知道， 香港奧委會 會長果條友叫霍震霆，佢呢啲友仔主政嘅 香港奧委會 ，跟住有幾件仆街到無朋友嘅左仔，例如貝鈞奇，仲有霍震霆個仔霍啟剛，跟住仲有王敏超(王敏超雖然都係運動員出身，佢好過佢個兄弟王敏剛，王敏剛簡直係仆街中嘅XO)。你話呢個會唔會聽中聯辦點，無乜可能喇。所以泳總係唔可能解釋到點解唔可以報多個人去游解決呢個爭議，唯一解釋就係，游過台北世大運都係要仆街。

當然有人認為我講得政治化，以 香港奧委會 一向嘅管治水平，呢啲政治化到爆嘅情況有乜出奇，體育一向係中共嘅政治工具，當初邊個講政治無關體育，特別2008年北京奧運期間講果班仆街，依家喺台中果件事，全部走鬼晒去邊？中國人鍾意打飛機唔講道理大X晒？當中共一向都係做嘢政治化果陣，郭家輝事件係一件政治事件，亦都係合理合情。你話足球隊搵邊個國腳參賽，好大程度上係教練嘅個人判斷，無乜數據可以跟，但游泳比賽派邊個入去，泳總一早有晒標準，有客觀數據做決定都可以出事，除咗政治理由，真係唔知仲有乜可以出事嘅理由，證明香港被中共管治之下，整個制度出現系統性腐敗，真係要執番好佢都唔係一件容易嘅事，中共嘅破壞力真係舉世無匹。

黃世澤

推